收二手xt10

收fujixt10
留tg

你試下去垃圾場睇下有冇